點解分左手要del對方電話/fb/ig

好幼稚既行為
我又無post野影響到你

你以為啦

因為愛過你 唔想觸景生情唔開心諗太多

當你真係想放低既時候就唔會想再見到

分咗手留嚟做咩

分左手仲留黎做咩

唔del先有問題啦下話
Del左係好正常同好理智既做法

你又咁留意人有冇del你contact
人地同你斷絕往來又影響你啲咩

男朋友唔會del ex啲fb/ig/電話但又叫我del

見到都唔開胃 即del

我覺得del唔del都冇所謂

最on9係分左手話做朋友 跟住del鳩我ig

分咗手仲做朋友係不智
一齊嗰陣俾人當兵散咗仲做朋友係on9

因為俾人飛個個係您

只睇到樓主扮成熟咁話人行為幼稚

唔想見到你個樣囉

因為唔想睇到產生任何感情

見到佢既近況會好撚火
除非見到佢死老豆死老母

既然都分左手
我del你FB 關你咩事

費事見到你條仆街觸境傷情囉

咪撚on9啦唔del先幼稚

到底del左先係放低左定唔del先叫放低

我係為左自己可以放低佢而del
利申:比佢飛

Del 左起碼自己睇唔到，唔會覺得心痛

利申：被非